有大量藍絲發起罷睇TVB行動 大家一定要撐TVB

唔好分化，當務之急係唔好俾佢哋再搞tvb呢d良心媒體

yes

Push

個 group 唔係假膠 group 嚟咩

Cls
D 籃絲崇拜警察已經瘋狂到好似係粉紅崇拜習近平咁

前線好多黃

好嬲好嬲

推到香港得返央視, 全普通話加n封膠戲, 封殺香港偽人. 偽人一係一齊攬炒, 一係企返本土市場.

最下面個tvbnmsl係咪連登仔黎

推推

又有工開

推

之前嗰套都好似有作反對白喎！

記得以前套套劇都有寫本故事純粹虛構
又對號入座？

唔撚知
Forward港人講地先

支持唯唯

CCTVB倒我們中國米

幾撚癲全部殘體字